樂壇兩大天王巨星演唱會撞期 點揀好呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

蔡一傑 演唱會 2019
演出日期: 2019年10月26日 - 28日 (共3場)

阮兆祥 King of Dream 演唱人 2019
演出日期： 2019年10月25日 - 27日 (共3場）
😱😱😱😱

又唔係撞晒 又唔係得一場 兩個都睇咪得

我淨係見到何濟公開concert咋喎, 邊忽有阮兆祥

點解蔡一傑個poster係草蜢三個人影

笑

係喎